{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667360?place[place_type]=GID&place[gid]=1667360&place[latitude]=37.8453240506&place[longitude]=128.8706285962&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 달을삼킨바다 펜션"
    },
    "text": "江陵に位置する月を飲み込んだ海ペンションは海を眺めることができるオーシャンビューが魅力的な宿です。 宿の中では、バーベキューパーティーやダルサムバだけのユニークなカフェを楽しむことができ、大切な思い出を作ることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では飲食物の持ち込みが禁止され、ペットは入室できません。 客室内にはキッチン施設がなく、ワンルーム客室と一軒家客室の位置は異なる場合があります。 宿内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負わなければならず、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約は不可能です。 客室予約状況と価格はリアルタイムで変動することがあり、重複予約については先に決済された予約が優先権を持ちます。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日の予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 宿には共用キッチンが設けられており、部屋ごとのテーブルも提供されます。 周辺には売店とコンビニがあり、駐車は1台以上可能です。 ファミリー海水浴場が近くにあり、チューブやパラソルをレンタルできるサービスも提供しています。 客室は様々なタイプがあり、人数に合わせてお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "月を飲み込んだ海ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海ペンションの魅力は何ですか？",
            "answer": "海を眺めることができるオーシャンビューが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "海ペンション内で楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーやダルサムバだけのユニークなカフェを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "飲食物の持ち込みとペットの入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはキッチン施設はありますか？",
            "answer": "キッチン施設はありません。"
        },
        {
            "question": "ワンルーム客室と一軒家客室の位置は同じですか？",
            "answer": "位置は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内は禁煙です。外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況と価格はどのように変動するのですか？",
            "answer": "客室予約状況と価格はリアルタイムで変動することがあります。重複予約については先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用日当日の予約後、当日キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "利用日当日の予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まるのですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンはありますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンが設けられております。部屋ごとのテーブルも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1台以上可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんなビーチがありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー海水浴場があります。チューブやパラソルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのように選べますか？",
            "answer": "客室は様々なタイプがあり、人数に合わせてお選びいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 616
    }
}